有無人未出，求大家快出

圖就無 信唔信自己決定

好多收工黎既 頂緊tg

大家都唔想退 但真無裝 上唔前

尖東 求援

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po